售 3M 7093 P100濾棉匣

小弟第一次係連登開post，2月頭係Amazon訂左批7093，今日終於返貨，拎24對出黎比各位手足作抗疫用途。
好感恩收到一批01/2020出產既貨，有效期至01/2025。現售一對$120，當中最少6對會free比有經濟困難既中學生，所以各位有能力既巴打一齊分擔返價錢。
最後，香港人齊心抗疫，並祝願五大訴求一一實現。
TG:

每人最多限購2對。
另外如果你係中學生，直接講就可以，唔洗覺得唔好意思，我亦都唔需要你任何個人資料去證明。